有沒攬撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

唔記得929守護孩子係金鐘救了百幾個手足？
唔記得絕食陳伯？

【青少年幹事眾籌更新】
感謝主！亦十分感謝各位的支持！
截至3/10為止，「青少年幹事」眾籌現共籌得約41萬元。
我們現已招聘了７位青少年幹事並已開始工作，而第８位青少年幹事之招聘工作仍進行中。
再次感謝各界鼎力支持青少年，給予他們付出努力回報大家的機會。展望青少年幹事們未來與好鄰舍北區教會一同改變社區！

FB:
好鄰舍北區教會

10

9

推

8

push

6

幫推

5

4

3

2

1

原來題目打錯字

推！

831

PUSH

請大家幫推

搞撚錯

721
831

月入幾多？

要幾多 出聲

6000-7500

佢FB 有寫, 費事全部抄上來, 我只係見到所以幫推

幫推
幫幫手

應該是半工類形吧

p牌都幫推

呢間真係低調做實事

is

FB : 好鄰舍北區教會

p牌推

捐爆佢！

支持衡仔

copy from facebook

「青少年幹事」主要職責：協助推動教會服侍，以愛關懷有需要的人。入職要求：中六程度，認同本會服侍及理念，立志追求愛與公義。月薪半職約$7500左右。

是次所籌得的資金將包括：兩位幹事薪酬、MPF、勞工保險，並不會納入教會用途。半年約需十萬港元，如募集超過此數目，會考慮延長合約，或多聘同工。

做緊好多實事

呢間真係好好
100 200萬個兩次大遊行
佢地出車免費車咗好多北區居民出去
我都有坐 所以我都要捐

希望大家捐小小積少成多

一定要狠狠地懲罰佢

捐錢呀各位！

7500 有冇犯法? 最低工資+左 最少唔係都要8000請人

1$ 都ok

唔識勞工法例, 望有心巴打解說

半職肯定做少時間啦

可唔可以叫佢哋開埋Paypal戶口

好多人會因為冇online付款而減少捐款意欲

最低工資是按時薪, 佢寫半職只係想幫多D 手足

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorely 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

緊急 希望有4000和理非幫手

推，聽日捐，
cut9 無國界

Push

pish

唔係真係當佢哋係yellow object掛

929冇左守護孩子真係成百名手足暴動

不推不是人

推 英雄好漢

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

推呀屌

可能Paypal 手續費多, 可以網上轉帳, 入數紙只係for收據用
詳情可問他們, 我只係看到FB 幫推, 40萬相比其他真係太少

推 佢地真係好偉大！

真是多謝大家的支持，我地呢幾日仲有新野推出，希望大家多多支持！

推呀推呀

守護孩子

Tui

大家幫下手，籌多左希望佢會幫下啲手足請佢地
成日都見有手足出post話無曬野做就黎飯都無錢食
收飯票佢地又過意唔去又驚放蛇

我真心支持守護孩子

咁耐以嚟都默默咁為香港人付出，冇話去拎光環之類，去到佢哋有手足俾黑警暗角打我心都好痛

除咗陳伯黃伯咁大年紀都走出嚟，其實其實守護孩子義工都唔係後生，但每一次都可以出動咁長時間

呢個真係我哋值得去幫同捐助嘅其中一個機構

屌, 原來成個月先籌得40萬, 真係太低調

希望可以請多d手足

呢個真係要推

大大力捐

人地又唔係咩大機構
Online又多手續費
行政又要人搞
手足幫幫手行多步

721
811
831

anti chinazi

但online眾籌隨時可以一日一百萬,入數太慢

可以網上轉的, 應該只係沒收據咁解

請兩個人, 半年, 先十萬蚊
除返一個月得幾千蚊

真係好尻心酸
即科唔撚使講嘢

真係屌晒你地, 半個幾月都係得咁少, 點幫手足呀

黃伯陳伯 仲有好多義工

守護孩子加油

之前咪有幾個巴絲搵工既

佢地應該考慮埋手足心情黎做, 所以先咁既半工情況

全職都無犯法 以前返intern人工仲低過呢個數 入intern人工已經高過最低工資

大家捐多D, 佢可以請多D 手足

推!

守護孩子真係發自內心嘅偉大

推推推

推！！！

守護孩子佢哋真係車咗好多手足離開真係做咗好多野，請各位大大力支持佢哋

之前佢哋成員比魔警拖去後巷打個阿伯好似都有7/8十歲仲要近距離兜口兜面噴胡椒

老人家多數有眼疾咁近距離噴眼真係好大鑊，自己受傷都要堅持守護孩子！真香港人

雖然佢哋個名未必夠612或星火響亮但佢哋做嘅唔會少，請各位力力多加支持！！

願好人一世平安！多喜少病！

推
和理非出動

陳伯去左邊

CLS 得40萬

推呀

H

推上熱門

見親佢地都聽到Bring Him Home

推 守護銀髮族！

捐左比立場，遲d 有錢先再捐

幫手推上熱門, 佢地真係低調做實事

半職咋 每日返得4個鐘

除返開起碼$78個鐘

所以先要推廣比其他和理飛知道！當狗鐵夾埋魔警你就知佢哋難能可貴
大力推 ！香港人團結一致

推，等多啲人睇到

真係唔知 而家睇下

FB:
好鄰舍北區教會

再推

睇番佢FB 就知道好多實事

錢錢錢

捐

大力推

我唔知可唔可以放佢戶口資料, 所以大家直接上佢FB 睇吧

tui爆佢

仲有黃伯 八十幾歲仲企係前面守護大家啊

98

呢個就係守護孩子呀

唔需要扣稅, 亦唔想留資料
但如果就咁入數又唔send email話佢知, 會唔會令佢行政好麻煩?

聽日會捐！小小心意支持

直接問下, 佢FB 有資料

捐錢其實係幫手足, 更加要做

守護孩子真係天使

paid

pisj

捐呀

推
被捕人仕關注組

推！！

推... 不過那有錢

長期推

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可

真心
拉佢地回家
不要再出來！！！！
去下遊行已經好好

金已課

tui

利申：聽過佢地講座既廢中，裡面位位都係外貌善良但滿眶熱血，絕對係稱得上盡力守護孩子，值得大家尊重

有

籌錢都只係幫手足, 佢地守護全部義務參加

即捐！ 香港人最多錢

再幫推

推啦

推
唔會忘記929

守護孩子真係次次都出黎

佢呢個爆左,但更重要交租的同行者計劃唔知搞成點

推呀 多謝守護孩子成員

份糧包埋食tg 咁羨慕你做埋佢個份啦

被打既yellow object就係佢哋，一定要幫手。

佢籌錢幫手足應該係做普通社區工作, 出去守護果D全部係義務大人

support，成日見到班公公婆婆幫手睇水

Push 守護孩子係前線真係幫唔小！
有事企最前！前線做野永遠唔會阻住！

支持守護孩子
推

推 每次發夢都見到佢哋出錢出力

g持！

絕對要推
幾十歲仲企出黎撐前線反送中
真心respect

pushy

睇到呢個Post仲捐左錢

要比多d人知道 推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

捐教會應該有得退稅？攞政府錢嚟救手足！

已課！

一言驚醒呀

課左
冇記錯我應該係得612冇課過

lp

黃伯陳伯真係用生命保護前線同手足 不捐不是人

善款都係用來幫手足, 黃伯陳伯係無私既

有無知佢地匯豐戶口名係咩？

網上轉數

岩我愛黃伯陳伯！

仲有726光復元朗最後手足係地鐵站走果時,
陳伯走出黎擋住班狗

幫手推

我學生錢銀上真係幫唔到咁多，唔該咁多位有經濟能力嘅香港人幫下手

幫推
但係想問之前比狗踢個位點

FB 寫左支票抬頭, 應該同一戶名

成日話香港人有錢

但立場 星火 612 周圍都要捐 真係入不敷出

利申 捐左好多

今日課左未 push

佢FB 有寫, 沒事, 之後都有出來守護

係依個FB?

Push!!!
Show ur support plz hongkongers!

【好鄰舍北區教會眾籌：半職青少年幹事】

我們的目標：眾籌以聘請受社會事件影響生計的年輕人為半職幹事（最少半年合約）

六月運動（本年六月）至今，不少年輕人為本港社會事件放下工作、被經濟封鎖，甚至趕出家門......感恩得各捐贈者的慷慨，直接幫助到部分求助者得以溫飽。但有一些，仍未願平白接受恩惠。所以，好鄰舍大膽向大眾籌募一筆資金，希望可以聘請幹事，創造就業，讓青少年靠自己雙手養活自己。

創造就業機會直接幫助受社會事件影響生計的年輕人，也給予他們機會付出努力回報大家💪🏼。雖能幫助的只是很少數人，但總好過零。

另一方面，本會人手一直僅得傳道一人，並無文職或助理可協助，小至網頁管理、回覆查詢、採購 、文書會計，大至籌組各項活動、教會內務、與不同機構團體合作協調等，工作量極是繁重。

很感恩部分活動能得善心義工幫忙，但奈何大家都各有正職只能有限度輔助，對於各項教會的服侍推行實在是杯水車薪，事事俱難。

教會更不時被有心人騷擾, 傳道人每天工作至深宵，長期休息不足，有時連大家前來捐贈都無人應門，他亦為種種事務未能妥善安排深感無力和自責。

所以，希望透過此資金籌募考助會務，可以同時幫助年輕人！

「青少年幹事」主要職責：協助推動教會服侍，以愛關懷有需要的人。入職要求：中六程度，認同本會服侍及理念，立志追求愛與公義。月薪半職約$7500左右。

是次所籌得的資金將包括：幹事薪酬、MPF、勞工保險，款項並不會納入教會用途。每位幹事半年合約約需五萬港元，如募集超過此數目，會考慮延長合約，或多聘同工。

多謝銀髮族
之前段片好感動

pish 課下先！

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

顯示 #1
臥狗爆屋！？

From朋友影片及親述 - 懷疑喬裝警

朋友住石門邨，今朝一落樓見到有兩個學生打扮嘅男子，被人圍住，原因係懷疑佢地上咗樓想爆其中一個街坊門。最後兩個人推開管理員想逃走，一個走甩咗，一個俾街坊捉住，入返大廈入面，管理處報咗警，但佢一啲都唔驚，大家見佢身上有對講機，懷疑佢係差佬，問佢係咪住客又答唔出，又話人地打佢，係咁話等差佬嚟囉。我朋友因趕時間無再等落去，臨走見到到有警車剛到。依家最幣唔知佢地想做乜，大家小心為上！

幫前線頂一頂，拉少d

課左一千蚊

與其奉獻比藍絲教會，不如捐比有意義既團體 等出糧再捐

利申：今個月捐左好多～ 窮到唔敢出街食

推
比佢地救過
大大力推

可以點捐？有冇轉數快？

量力而為
香港仲有大把巴絲

我剛剛捐左。支持

我出少幾次街食飯就可以捐多少少雖然都唔係幫到好多

陳伯黃伯

有戶口號碼, 可網上轉

守護孩子 真做實事

中銀個戶口尾數係5670 個個

TUI

即課

係啊
Good N**** N*****D****C****L****

同email 名都似

點課？

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

都

Pish

一定要支持，大家加油！只要唔好氣餒，唔好放棄，一定有戰勝邪惡嘅一日！

推 教會其實以前到而家都幫過好多人

唔計異端教徒

推爆

推呀！

up

Pishhhhhh

好人一生平安我愛你哋

我朋友個朋友俾佢地救過
窮學生無錢都一定捐
唔知佢地睇唔睇到但都講聲
多謝你哋

G持

真心唔知
推

推呀！！

做小小嘢又食人血！

推爆佢

留名加推

推 真心次次都見到佢地

推到四億

守護孩子係咪陳伯嗰個會？Diu Push起佢，佢地係真正前線和理非，I give them all my respect!

幫拖

岩岩先知，即課

有錢出錢

支持

呢個一定要推, 課金

撞

推傳真社，推守護孩子，推立場新聞

幫幫手
無左伯伯
會失去更多手足
要好好愛護佢地

快啲宣傳開去啦 我相信香港人唔會令人失望嘅

課金呀

出手啦！！

係既sorry
岩岩出左糧，即刻課金

pushh

多謝你地

十月頭出左糧係時候課金

PISH

【好鄰舍北區教會眾籌：半職青少年幹事】

我們的目標：籌得十萬港元，聘請兩位受社會事件影響生計的年輕人為半職幹事（最少半年合約）

六月至今，不少年輕人為本港社會事件放下工作、被經濟封鎖，甚至趕出家門......感恩得各捐贈者的慷慨，直接幫助到部分求助者得以溫飽。但有一些，仍未願平白接受恩惠。所以，好鄰舍大膽向大眾籌募一筆資金，希望可以聘請幹事，創造就業，讓青少年靠自己雙手養活自己。

創造就業機會直接幫助受社會事件影響生計的年輕人，也給予他們機會付出努力回報大家💪🏼。雖能幫助的只是很少數人，但總好過零。

另一方面，本會人手一直僅得傳道一人，並無文職或助理可協助，小至網頁管理、回覆查詢、採購 、文書會計，大至籌組各項活動、教會內務、與不同機構團體合作協調等，工作量極是繁重。

很感恩部分活動能得善心義工幫忙，但奈何大家都各有正職只能有限度輔助，對於各項教會的服侍推行實在是杯水車薪，事事俱難。

教會更不時被有心人騷擾, 傳道人每天工作至深宵，長期休息不足，有時連大家前來捐贈都無人應門，他亦為種種事務未能妥善安排深感無力和自責。

所以，希望透過此資金籌募考助會務，可以同時幫助年輕人！

得人恩果，千年記
代朋友向你們道謝

推 佢地下下上前線架
個個都係有血有肉嘅手足 唔係yellow object！

加油 支持 推

見親佢地都好想喊
點解佢地可以咁偉大

pjsh

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

可摸以請佢哋考慮 PayMe ？

陳伯求你唔好再出嚟食彈
好心痛

已捐

屌啦

即捐

依d先係直接幫到手足

屌，咁撚低調嘅

仲有賣旗

聽日入數

記得寫明係俾「支援青少年幹事」

我估可能係請「有家庭問題」嘅手足

幫手課 多謝你地

真本地樂隊 為香港作左首新歌<<好想拯救地球>>

幫手啦

大埔友唔可以再比人睇死！1011 大埔人鏈 全部人同我出嚟

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

已捐再推

推。

好鄰舍北區教會
就係守護孩子?

係, 可上佢FB 睇睇

佢地真係做實事 無理由唔幫

唔講唔知佢搞眾籌

推真係好感謝守護孩子

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

懲罰下先啦，起碼要100萬

捐500

以香港人既速度，快快籌夠啦，仲可能有突
支持香港人

點俾錢

推啦要

成撚日完場先出泥 除左兩個伯伯

#Kill#

其實都合理.

因為當前線在抗爭時佢地出來冇咩用, 勸退前線又勸唔到.
當前線撤退時佢地出來守護被捕人. 跟進佢地既情況.

俾時間前線走啊

我見過佢地
真係用心做 起碼响現場先
推

半職啊！大哥
半職正常22hrs/week

我都見過佢地响太子
係咁傾電話同走來走去 好似忙緊咁
相信做到野

用錢掟死佢！

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

出唔到錢都要出力推po呀

陳傳道真係忙到仆街 做每件都係實事
利申：好鄰舍打手

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

Push la

612呢

推!!

101

推月

呢個都要幫幫

冷靜啲先 從來冇話羨慕 只不過真係唔使擔心低過最低工資

兩樣嘢絕對係分開嘅

612 721 811 831 101新屋嶺

Up

UP

幫推好鄰舍同行者計劃,月供500支持好鄰舍

可以退稅？

有收據, 可扣稅

搵左好耐 唔想交稅俾仆街政府 想捐尻左佢 但又唔知捐邊間好 依家終於搵到

捐教會應該有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

推啊，唔好俾呢個post沉啊

支持！！

==================

幫手推推：
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

記住係扣taxable income唔係tax amount
捐100蚊最多扣17蚊

照推

推推

唔該你 有得扣總好過無得扣 不過大家要計計數先

捐錢啊！！！！！！！

lm

大家麻煩幫幫手
［要人］全港和你拖2.0

捐左啦！

推捐到佢知錯為止等佢靜靜雞做咁多事都唔比人知

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

出糧即捐

守護孩子係金鐘救左百幾個手足好似真係無人知咁...

推

推呀,天琦個35萬咁快,呢d無人籌

幫義士加人工

幫手啊

實事要推呀

比個錢行戶口先得架

我幫推的
可上佢FB

對

宣傳唔夠姐，太多人唔知

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

推
做實事一定要支持

早幾日見到個post捐咗少少，見樓主仲推緊報告聲你做嘅野有人見到的

721
831
101

多謝, 其實我只是見到佢地個FB, 見到咁情況所以幫出POST,
真係太低調幫手足, 比其他金額實在太少

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Tui 捐！

唔可以沉呀

推！！！！

推呀要守護出嚟嘅銀髮

所有捐款都係幫手足, 守護孩子大人全部都係義工

多謝解釋再推多推

大家多D 去佢FB 留言支持下

C

P

推 !!!

實事

繼續大力推

捐左!

push!!

和理非支持。已課！

要課金好鄰舍！bbc uk 之前都訪問過陳傳道。

今日先睇到推

完全唔知有件噉嘅事

有心唔怕遲

支持和你飛抗爭路線

守護孩子次次都有出

宜家都可以！

屌你啦，守護孩子都分化？
幾十歲人打狗？
你知唔知佢哋企出嚟贏幾多國際輿論呀？

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

你知唔撚知人地個個白哂頭髮幾廿歲啊

推 多謝守護孩子

好心痛睇到咁
伯伯唔好行咁前啦
跌親手尾長 唔值得呀

無錢啦屌

宜家先知 即刻like page+捐錢

捐到窮左

向宗教說不

612 肯擺低二十萬我咪捐

成日見到班伯伯出去好心痛

推
心痛老人家

p

【好鄰舍北區教會誠聘】
青少年幹事（5名,半職）(多謝各界支持，截止14/10共籌得61萬，可增聘至12名幹事！感謝主！)

1.認同本會理念
2.熱衷追求在香港實踐愛、公義、謙卑
3.為理想拼搏、為香港付出
4.中六程度或同等學歷以上較佳
5.重視團隊合作
6.熟悉中英文打字、懂文宣圖設計、多媒體設計、電子產品及音樂、能即時上班優先

工作內容：
教會事務協助、當值、基本文宣。出勤：接觸有需要的人；統籌義工；活動設計及帶領。

每週上班時數為24小時，上午10時至下午7時，輪班輪休，或有需要按個別活動調整上班時間。

薪金約為每月$6500-7500，視乎資歷及工作經驗而定，合約為期半年，若半年眾籌成功，表現理想則可續約。

應徵者請於10月25日前 將個人履歷、應徵信email : goodneighbournd@gmail.com

本會使命︰
「讓社區改變 還基層光明
成為別人鄰舍 以愛轉化北區」

本會經訓︰「世人哪，耶和華已指示你何為善。他向你所要的是什麼呢？只要你行公義，好憐憫，存謙卑的心，與你的神同行。」 ( 彌迦書6:8 )

..................

【青少年幹事眾籌更新】

感謝主！亦十分感謝各位的支持！
截至14/10為止，「青少年幹事」眾籌現共籌得約61萬元。

我們的目標：眾籌以聘請受社會事件影響生計的年輕人為半職幹事（最少半年合約）

六月運動（本年六月）至今，不少年輕人為本港社會事件放下工作、被經濟封鎖，甚至趕出家門......感恩得各捐贈者的慷慨，直接幫助到部分求助者得以溫飽。但有一些，仍未願平白接受恩惠。所以，好鄰舍大膽向大眾籌募一筆資金，希望可以聘請幹事，創造就業，讓青少年靠自己雙手養活自己。

創造就業機會直接幫助受社會事件影響生計的年輕人，也給予他們機會付出努力回報大家💪🏼。雖能幫助的只是很少數人，但總好過零。

另一方面，本會人手一直僅得傳道一人，並無文職或助理可協助，小至網頁管理、回覆查詢、採購 、文書會計，大至籌組各項活動、教會內務、與不同機構團體合作協調等，工作量極是繁重。

很感恩部分活動能得善心義工幫忙，但奈何大家都各有正職只能有限度輔助，對於各項教會的服侍推行實在是杯水車薪，事事俱難。

教會更不時被有心人騷擾, 傳道人每天工作至深宵，長期休息不足，有時連大家前來捐贈都無人應門，他亦為種種事務未能妥善安排深感無力和自責。

所以，希望透過此資金籌募考助會務，可以同時幫助年輕人！

好鄰舍 = 守護孩子

又推

你老母，都on撚9
你逐個問過當年無反對咩
當時咩世代，資訊有無咁流通呀。
而家槍頭對外啦，仲分你我他咩。
人地棺材香都索到仲行出黎撐人數食tg擋黑警，
就算cap錢都唔會洗攞條老命cap啦。

唔係淨係打狗就贏到架，
和理非同勇武就好似打飛機嘅左右手一樣
勇武係左青龍，和理係右滑鼠
缺一不可。
無和理，你打都打得辛苦啦
無勇武，你諗到谷上腦都無用啦
仲分！？ 一於顏射林鄭啦屌你老母。

9月11日
【好鄰舍北區教會眾籌：半職青少年幹事】
我們的目標：籌得十萬港元，聘請兩位受社會事件影響生計的年輕人為半職幹事（最少半年合約）

9月15日
感謝主！又感謝各位的支持，「青少年幹事」眾籌現共籌得$200,757(截止15/9為止)。

10月3日
感謝主！亦十分感謝各位的支持！截至3/10為止，「青少年幹事」眾籌現共籌得約41萬元。
我們現已招聘了７位青少年幹事並已開始工作，而第８位青少年幹事之招聘工作仍進行中。

10月14日
青少年幹事（5名,半職）多謝各界支持，截止14/10共籌得61萬，可增聘至12名幹事！感謝主！

相比其他, 真係好撚慢

屌你老母臭閪分化撚P牌仔

邊夠你黎呀鍵盤戰士
打咁撚多字屌柒班呀伯後生唔做野？
拎槍先有資格出聲？
你講咁撚多野買左槍未？

垃圾邏輯倒果為因
50年後無曬乾淨空氣你個仔又屌柒你依加唔出黎抗爭？
屌你老母廿幾年前你預視到會搞到今日咁？

咁撚多建制藍絲唔屌
捉撚住班守護孩子黎屌？
你老母臭閪真係當人唔知你咩居心？

7

【抗暴之戰】地踎教會眾籌助養發夢少年 逆權教牧陳凱興︰「我哋願為細路擋子彈，然後接佢哋回家」

我們認識的黃伯，就是這樣的一個有愛心、奮不顧身，甘願為年青人捨身的長者。致敬！

大家捐得越多, 就會請到更多手足

無錢捐 幫推

對唔住,即刻捐左

沒有, 只有在FB 出POST, 所以比較低調

出糧會捐

沒攬撚錯，推

課金

沒你老母

守護孩子~
出下力做事~

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

繼續推

呢一幕仍然歷歷在目，班老人家同其他成員都為我地做咗好多野

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推出

略盡綿力

大家係咪唔知捐比好鄰舍係有得退稅

捐左

收到。課金

記得
多謝佢地

⭐《青少年醫肚行動》⭐申請者注意

⚠請提醒身邊的小朋友，如需申請援助，請直接向我們聯繫！

⚠我們並無委派代理人/中間人, 請認清以下幾個聯繫人及聯絡方式：
《青少年醫肚計劃》認證聯繫人:
1）青少年幹事 (Tg @gnnd01) 94464254
2）王小姐(Tg @wongsiu) 56217197
3）黎小姐(Tg @yannie25) 65469077

一經申請後，我們將會安排已認證的義工跟進，如有懷疑請直接聯絡我們查詢。💕

好鄰舍北區教會示
28-10-2019

推!!!!!!!!!

【捷克話好難譯】
捷克電視報道「守護孩子」行動，黃伯接受訪問時表示，希望讓年輕人知這有成年人與他們同行，年輕人絕不孤單。他越出得多來未就越有氣力，認為是神賜與力量。而本會堂主任陳傳道則講解「守護孩子」行動的理念，包括在前線保護孩子及協助各方保持冷靜等。

721 831 101

幫你

想搞分化就死出去啦

咁你又知佢地以前成班都政治冷感？起碼好過有人係做鍵盤戰士博存在感啦。

答左我問題啦？你知所以你知？
無出黎所以政治冷感？唔遊行反對中英聯合聲明所以唔知發生咩事？你講緊乜？

政治唔係非黑即白架，要睇番當時環境，立場架。大學畢業味呀定仲讀緊中學呀。仲有呀仲咪柒回覆都加個膠神啦，唔會強調番你岩架，仲顯得你個人更加柒呀。阿叔袋錢入你袋渣

屌你個西，你又話你知。唔應該問你大學畢業味。應該問你係咪炸緊薯條。

你明唔明我講咩呀，睇清楚d啦。唔反對唔遊行就代表政治冷感？我反問你，如果我支持呢，而定係咪唔洗還。係屋企食花生。又算唔算政治冷感。知唔知咩叫政治呀。

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️

1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

一定捐

將無國界果D 捐比守護孩啦

比人拉哂

加油

推啊

除左tg仲有子彈同警棍。。。
用生命值守護手足呀

甴近平

曱近平

【指鹿為馬---回應星島失實報導及曾鈺成虛假陳述】

就今天《星島》的報導及曾生之言，存在不少虛假陳述，本會深感遺憾，特以指正幾點︰

1.守孩並無決定年青人離留︰守孩成員一向尊重年青人自決，並沒有不同意孩子離開；後來更沒有決定讓一半孩子離開。我們只會向年青人分析此事的風險，例如會不會被捕。因為我們不是大台，決不決定走全由年青人自決，既沒游說，又何來「決定」呢？本會認為曾先生及星島所指的嚴重地與事實違背，除了攪了一場漂亮的公關秀，本會認為曾先生及星島意圖製造分化，打擊公眾對守孩的信任，行為極其可恥。本會以基督的愛，勸曾先生及星島盡快回轉，離棄罪惡，不然上主的審判定必臨到你們的頭上來。

2.「迎救行動」其實是圍捕︰文中指曾先生和其他人是迎救，並成功與警方談判，這指鹿為馬的說法令我們感到異常憤怒。請大家看清實情︰曾先生的「車」帶走部份年青人後，部份守孩成員因身體及精神狀態出現問題，決定提早完成當值離隊(義工清楚明白有被捕的風險)，並接受校方安排的車離去。但當車出到科學館道的時候，警方已把曾先生的「車」與理大安排予守孩的「車」截停及搜查，並將所有人帶到紅館。守孩成員一行數十人被索帶鎖上雙手(曾生「車」的年青人18歲以下被登記身份證文件放行，但我們不清楚登記資料後會否秋後算帳；其他18歲以上對待是一樣)，並押返警處。可能曾先生認為不被警方暴打是「迎救」，但本會認為不被捕、無罪釋放才是合理。曾先生的迎救及成功，是吃人血饅頭，為建制粉飾，其實是講大話作假見證；以「迎救」之名作圍捕。本會對此感到極其憤怒，亦請公眾認清建制無恥之舉。

3.數十位守孩成員是被濫捕︰在已保釋的守孩表示，警方現時並沒有落案控罪。守孩的工作是人道支援、同行及關懷，並沒有犯罪，卻反遭索帶綑綁押到警署，在沒有任何罪名下獲准保釋。如果這仍不是濫捕，還能算甚麼？連同早前被捕的醫護人員，警方跑了共千多人被捕的數，意圖以白色恐怖嚇退所有市民，司馬昭之心路人皆見。所有人道工作並無犯法，守孩成員是完成當值，本應安然離去；因此是次事件，建制製作了一場公關秀，美化形象，實為大抓捕。這並非守孩自首，而是強權的圍捕！

本會深信就算公眾政見不同，也能分別是非。有人要為政治陣型贏取掌聲，但教會並沒有這需要。我們一心只希望做神所喜悅的事情，守孩更是以犧牲個人前程、受苦，作年青人的同行者。選舉近了，有人要做秀；但天國近來，你們更應當悔改。

本會會為曾先生、星島，以及合謀、背後策劃的好些惡者禱告，甚願你們快快回轉，因有感上主如烈火的憤怒，快要來到了。

好鄰舍北區教會

2019年11月19日

要幫佢地 佢地留到最後

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

2：連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

3：最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

4：香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

跪求文宣組復活啊

比大家睇到

一個有錢仔半山其實已經秒殺

【圍繞理大行區禱告】
---聲援被困年青人

昔日約書亞圍繞耶利哥行禱，就讓我們學效先賢，以行禱求主施憐憫、拯救！

11月20日(三) 晚上9時30至11時
好鄰舍北區教會主辦
主領：陳凱興傳道

祈禱站(遲到者可按時參加)：
9：30pm 百週年紀念花園(噴水池)(請準時)
9：45pm 康達徑花園
10：15pm紅磡車站公共交匯處(巴士總站)
10：45pm溫思勞街(街尾近天橋位)

如行程有變將即時刊登於教會fb

*此活動以四個祈禱站為主軸，可視為四個小型祈禱會。由一點往另一點時以個別行禱及默禱形式進行(當然有機會同時一起行過去)。以亮起手機燈作燭光以表參與祈禱。

**活動為祈禱會(宗教集會)可獲豁免申請不反通知，歡迎信與未信參加

***請不要灰心，禱告要恆切，不要放棄裡面的年青人！

捐守護孩子好過無國界仆街啦

推啊 捐錢啦 佢地比人拉左啊！！！！！！！！

陳伯

真係咪撚捐比無國界果d垃圾
轉做捐比佢地好過

有fps 好d

喂啊守護孩子真係好好，唔該大家一齊課

捐捐捐

課金課金課金

已捐500

就係因為做實件

lm, 就出糧

做實事要幫推

幫手推, 成日見到佢地

有冇辦法自動月捐?

已經手動月捐咗兩個月, 一定會繼續!!

大家cut咗無國界醫生或者其他ngo嘅, 不如考慮捐守護孩子啦~

對, 億億聲比左果D 咁既, 轉守護孩子啦

【第十四期牆紙】 出路
TG CHANNEL :

EBANKING SET SI 自動轉帳咪得

保皇垃圾係一條食物鏈
仆街保皇議員冇得撈

佢哋啲議員助理 員工全部失業
諗起都開心

仲有 政府撥1年每區2億元
18x2=36億俾區會

以往保皇操縦利益輸送

諗起佢哋失業又冇埋36億claim蛇餅稯
好心涼

近排太多眾籌

不如直接去612申請

籌多少少到某個數開離岸戶口啦

唔係唔捐丫

將之前捐比什麼無國界之類的, 全部改為612, 星火, 守護孩子

早排捐咗

會再捐

企到咁前

和理非的極致

守護孩子真係做實事
點可以得咁少

選舉完了, 要開始做番實事

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

屌～即課

入埋理大守護學生到最後一刻
唔係唔幫呀？

請大家可以設定網上銀行每月轉賬, 好過比那些無國界什麼的, 我自己都set 左$800, 大家幫幫手

捐錢比埋D乜會乜會 不如捐比呢到啦

非常對

海外撚想捐款，有咩地方接受visa?

FB 好似有寫可以PAYPAL

有能力都幫支持手足

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

幫推

利申：月課中

【聲援理大 反對圍捕集會完結】

感謝今天各位參與！在黑暗之時，讓我們一起集氣，對抗暴政。集會原意是希望公眾有分享感受的機會，讓彼此得到支援。我們了解到大家關心公眾分享環節，其中一位分享者描述較仔細，令大家甚為關注。

今天晚上，這個台是屬於公眾，本會希望實踐去大台化的理念，讓發聲還於市民。每位上前分享人士由公眾即場參與，本會在各人發言前，特意提醒要注意不好透露情節。另外，發言屬即場發表，亦為「文責自負」，並非等同本會立場。其中一位成人分享中提及細節，當時本會正在後台處理緊急年青人援助事宜，及後當發現問題時本會已作即時勸止。理解到處理有所不足，謹此致歉。我們亦感謝各位即時提點，竭力保護手足。

公眾集會歸位為公眾參加，對於部分公眾發言控制有一定的限制。只是本會可從經驗中學習，希望為社會事件做得更好。構成任何不便，再次致歉。

另外，緊接其後其實有兩位年青人的分享，會後他們提及只希望分享對警察濫權的感受，也清楚表示不會講過程，只講感受。因此，有網傳指本會引導年青人講發夢歷程，實為失實。

盼公眾明白，由創會至今，一直守護基層，為不公義站出來。亦請了解事件來龍去脈，避免被造謠、分化。讓我們一同學習不完美，可接納，齊改進，為五大訴求努力！

推，香港人冇野多，錢就最多

捐比守護孩子幫手足, 好過其他無國界...etc

Damn right

Push.

721 85 811 831 101 1111

扣到稅都唔捐?

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

推

推文回覆

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Hong Kong Be Water Act聯署仲差30000個簽名！

0
0

已列入每月指定捐款名單當中

俾大公報話暴徒倉庫先好笑

禁錯冇推到

連黑警老母都睇過既文宣

香港人最鍾意捐錢去啲唔等洗既地方
做實事既就唔願比錢

佢地真係好偉大 my biggest respect !!
要捐要捐

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

LM

仲籌緊 有冇link.?

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

Thanks! 樓主可以置頂